IA 入境事務處助理員 56

想問有冇 15/7vetting既 收到fcbc call

啱啱先send email係咪有排等？

又話水尾
點解咁多人考到
8大基本上實入

八大 收到offer做唔做好？ 宜家人工同ia差唔多

好似八大通常都有

其實新入職係咪大部份大學生

今年poly u grad想考入境。想問面試前係咪要温熟曬佢地入境網站啲資訊？

絲打in成點？過咗體能test?

IA 有無tg 谷可以交流？

有冇5/10 FIB收到FT email?

有冇10月28考體能既

11月3號 體能 先留名

過哂體能 discussion?

係呀，但仲未入到谷

收到fib?

正常係咪2-3 個月出reject letter 點解7月尾見完到而家都冇

可能未call姐 我都等左4個月 加油

下 入境會有n手飯架咩

未呀

風緊vet call定bc call

未*

我係見完fib咩都冇 定正常？

但係ia唔係見fib之前已經要交gf200咩？
可能排隊等緊入姐